part time通知期七日問題

返左份part time半年幾今日口頭resign
諗住七日後即係下星期一就last day
份contract就寫要七天事前通知(唔係七個工作天)
我想問
part time通知期個七日洗唔洗返足?
因為我平時交更都係一星期返三四日有啲仲係得半日

七日話之佢，
要你畀更表，畀完咪射波，反正無錢

佢話可以扣我通知金
因為夠三個月寫明七日

打去奴隸處問

咁咪返埋佢hea出糧
佢又吹你唔漲

下下星期一返新工 ft黎
今個星期又編哂更
唔想下星期踩七日比佢
自己都有野做

唔洗返足

病咗點番

打左
佢話如果剩係寫七日冇另外協議/列明工作天，計法就係數日曆七日
咁pt咪可以即走其實

應該係返埋辭職後7日本身編咗既更?

我試過淨係報last day既更

連登真係好多人無做過管理或無咩經驗
首先請問合約有無要你一個月一定要返幾多日？
有既話咪照返囉 唔想返咪請事假
唔好超過三日就得
合約無要求你交更咪唔交囉

每星期交更
所以冇七日交左既更

咁交更前都算係即走既

打左去人事部問，七日係數日曆七日
食屎啦老屎忽臨走都想撚鳩我
等收上頭電話啦八婆